---
title: "Secret of Krita: KritaトレーニングDVDの三作目"
date: "2015-10-01"
categories: 
  - "uncategorized-jp"
tags: 
  - "japanese"
---

Comics with Kritaの作者Timothée Gietによる2枚目のトレーニングDVDのSecrets of Kritaには、Kritaを使う時に最も重要な事について100のレッスンを含んだ動画が収録されています。10チャプターに分かれた構成で、Kritaを強力に素晴らしいものにしている、必須の機能と隠された機能についてわかりやすい例で学ぶことができます！DVDデータは、音声も字幕も英語です。

{{< youtube D2pTWGc2-GU >}}

![](images/posts/2015/secrets-of-krita-box-art.png)

**Secrets of Krita – DVD版** (€29,95)

![](images/posts/2015/secrets-of-krita-box-art.png)

**Secrets of Krita – ダウンロード版** (€29,95)
